香港頭家散嗱，你哋開心啦

得閒就睇返TBB嘅《家變》先

Ching係邊類精神病?

你睇我排板咪知囉

你哋撚樣，我一路做緊嘢，你哋就一路放火燒鳩我後欄

後欄著火嘅意思係唔可以食太多譚仔

今日太平紳士巡倉，各位囚友唔該醒醒定定

一國一制返屋企唔開心咩

食煙行遠啲

你UP乜撚嘢吖屌你老母

唔係大家攬炒以後無煙仔

碌撚開口埋口話攬炒，自己就死咗個仔，大家YOU諗YOU

只要有一個人喺太平紳士面前玩嘢，就全體扎棍，明白之後就講GOOD BYE AND THANK YOU SIR，DISMISS

以後日日踢煙踢LOCK架

回歸祖國有咩問題

97咪回歸咗囉

22年前了，你出世咗未？

23年了，唔記得依家係2020

我想食草食樹皮

點解有10個腐皮？睇鄧碧雲做老母幾好睇吖

屌你老母呀

起碼都好過連衛兵啲大陸婆老母啦，教啲連衛兵出嚟

呢位連衛兵你想點？係咪想放火燒死我？

香港政府幾時打晒啲連衛兵去打靶？

湖北武漢琦喺屋企係咪叫佢老母做支那雞架？

大力啲，唔好停

江湖術士 妖言惑眾

Are you talking about you?

你全家中哂武漢肺炎死清光呀？咁得閒無野做 去掃下你老母個墳頭啦

拉

推

係幾開心㗎
有得拉埋啲藍膠廢老一齊攬炒喎
點會唔開心

抗爭再出發
香港要獨立
Hong Kong Independence is the Only Way Out
One Nation One Hong Kong

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

連衛兵最鍾意搏出位

Pish

Push

大佬呀.jpg

又block一隻

打啦班人去絕育

你有撚當過香港係自己屋企咩

拉咗咁耐都上熱門 咩事

樓主都幾撚無恥架喔？
開過post 你以為internet 唔會留記錄？

其實佢留係熱門生毛霸死地係好嘅
五毛分化認證
混淆圍爐黨上唔到位拉唔到人取暖
e個po足夠無聊無人睇
姐係多d精力睇其他

係呀係呀
直頭開心死啦！
同你一齊攬炒你話幾好

事實係乜？死嘅係連衛兵

連衛兵無當過，我有

質素問題，你哋自哋反省下啦，柒頭皮

連衛兵嘅所作所為會永久紀錄在案

你仲乜要燒我後欄？

樓主做乜9

Show Blocked User - 金妹強

比人燒後欄

家?
家乜春?

家春秋、激流三部曲

係咩？咁你依家咁嬲豬既

睇個名就知係香討廢中

好開心
齊鼓掌

好撚正

有病睇醫生啦